{
    "minecraft-version": "Verzija Minecraft-a",
    "java-version": "Verzija Jave",
    "fabric-version": "Verzija fabric-a",
    "plugin-load-problem": "Dodatak {{plugin-name}} ne može biti učitan.",
    "pocketmine-version": "Verzija Pocketmine-a",
    "bedrock-version": "Verzija Bedrock-a",
    "forge-version": "Verzija Forge-a",
    "magma-version": "Verzija Magma-e",
    "mohist-version": "Verzija Mohist-a",
    "authme-shutdown-problem": "Dodatak 'AuthMe' ne uspeva da se učita i isključuje server.",
    "pex-config-problem": "Podešavanja dodatka 'PermissionsEx' su neispravna.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Postoji više datoteka dodataka za ime dodatka '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' i '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "Dodatku '{{plugin-name}}' nedostaje potreban dodatak '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-disabling-problem": "Dodatak '{{plugin-name}}' nije mogao biti onemogućen.",
    "plugin-enabling-problem": "Dodatak '{{plugin-name}}' nije bilo moguće omogućiti.",
    "plugin-runtime-problem": "Dodatak '{{plugin-name}}' ima problem dok radi.",
    "forge-confirm-problem": "Forge zahteva vašu potvrdu da bi primenio promene i pokrenuo server.",
    "mod-dependency-problem": "Modu '{{mod-name}}' nedostaje potreban mod {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Modu '{{mod-name}}' nedostaju potrebni modovi {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Postoji više mod datoteka za ime moda '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' i '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Postoji više mod datoteka za ime moda '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "Mod {{mod-name}} je napravio izuzetak.",
    "mod-fatal-problem": "Mod {{mod-name}} ima fatalnu grešku.",
    "world-missing-mod-problem": "Svet je sačuvan uz mod '{{mod-name}}' koji izgleda nedostaje.",
    "world-mod-version-problem": "Ovaj svet je sačuvan sa modom '{{mod-name}}' verzija {{mod-expected-version}} i sada je u verziji {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Dodatak '{{plugin-name}}' nije kompatibilan sa Vašom trenutnom verzijom servera.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Trenutni svet je napravljen/učitan sa Minecraft 1.13 ili novije. Novi format ne može biti učitan u bilo kojoj starijoj verziji.",
    "old-player-directory-problem": "Server je pronašao stari direktorijum igrača u sačuvanom svetu.",
    "command-run-solution": "Pokreni naredbu '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Postavite 'stopServer' na 'true'.",
    "configure-plugin": "Podesi dodatak {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Podesite dodatak {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Instalirajte drugu verziju dodatka '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "Instalirajte '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Uklonite dodatak '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Izbrišite datoteku '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Izmenite datoteku '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Instalirajte drugu verziju moda '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Instalirajte mod {{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Instalirajte mod '{{mod-name}}' sa verzijom {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Uklonite mod '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Ažurirajte te softver servera na 1.13 ili novije.",
    "plugin-command-exception-problem": "Dodatak '{{plugin-name}}' ne može izvršiti naredbu '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Blok u svetu stvara probleme.",
    "remove-block-solution": "Uklonite blok iz sveta, na primjer sa MCEdit-om.",
    "do-nothing-solution": "Ne radite ništa. Možda će se ovaj problem sam popraviti.",
    "chunk-load-exception-problem": "Negde je bio izuzetak dok su se učitavali delovi sveta.",
    "remove-chunk-solution": "Uklonite problematičan deo sveta, na primer sa MCEdit-om ili uklanjanjem datoteke oblasti.",
    "multiverse-load-problem": "Svet {{world-name}} ne može da se učita zato što sadrži greške i verovatno je pokvaren.",
    "world-repair-solution": "Popravite svet '{{world-name}}', na primer upotrebom Minecraft Region Fixer ili MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "svet {{world-name}} je duplikat drugog sveta i sprecava ucitavanje istog.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "mod '{{mod-name}}' nije kompatibilan sa minecraft verzijom {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "instalirajte drugaciju forge verziju.",
    "malformed-encoding-problem": "nesto (moguce MOTD) sadrzi pogresno oblikovane kodove.",
    "change-motd-solution": "promenite server MOTD",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "koriscenje bele liste (whitelist) onlajn autentifikaciju nije dozvoljeno.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Korišćenjem dozvoljene liste bez onlajn autentifikacije nije dozvoljena.",
    "disable-whitelist-solution": "iskljucite listu prijatelja (whitelist-u)",
    "disable-allowlist-solution": "Onemogući dozvoljenu listu.",
    "enable-authentication-solution": "ukljucite onlajn autentikaciju (online authentication.)",
    "undefined-mod-dependency-problem": "modu nedostaje potreban mod {{dependency-mod-name}}",
    "version-downgrade-problem": "vas svet je koriscen na novioj verziji pre",
    "version-downgrade-solution": "instalirajte novu verziju minecraft-a",
    "generate-new-world-solution": "Generisite novi svet.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Није могуће дешифровати свет. Тржишни светови се не могу инсталирати на наменске сервере."
}